其實冇父幹揾得唔多都唔行出黎係咩心態

其實
冇父幹
月入唔過兩萬
A0
溝唔到女
又成世都買唔到樓

都唔行出黎為香港出一分力既人到底係咩心態
橫掂都係成廢，成世冇得發圍，倒不如出黎光復香港，爭取五大訴求，都叫做為過香港未來出一分力

好過成世onon99 乜撚都好似唔關佢事咁

純呻，謝謝

真係一起身無哂啲機場post架喎

乜唔係咁樣先唔行出黎咩
應該行出黎既係個班有STAKE
香港陷港剷佢地仆街先WO

正常全世界都要行出黎
除左賺緊大陸西錢的公司

其實點解佢地會仆街 佢地身家就算跌9成應該都仲可以大魚大肉 生活無憂